點解到宜家仲有無知到以為出前一丁有蠟係麵上面

有fd話啲湯有蠟架 飲都唔飲
雖然我有時得閒都係用新鮮滾水開個湯粉 但完全同有無蠟無關

咩呀

究竟班傻鳩當左鈉係蠟
定係將棕櫚油當蠟呢？

on9,真係有

夜媽媽煲蠟最正

鮑姐咁驅風你都啱啦

你個FD係港女?